大家有心理準備濫捕

濫捕一定會 咩身份都好

有野拎出去 記得分散拎
食煙既 毛巾既 用油既 分散帶
早幾日放低都得 收好

小心跟尾狗 轉多幾轉先翻歸
希望大家做任何事前
都同信任既朋友講聲
俾信任朋友知你資料幫你揾律師
守望相助
大家平安

1.19 見 願榮光歸香港

濫捕一早出現咗啦